早乙女真係屌打個乜乜夢子！

痴鳩線女人 次次拎d不設實際/自己拎唔出既賭本出黎
賭黎又唔係真係想嬴
正傳睇到人都癲 次次搏極少機率嬴對面

早乙女善良又可愛
賭得就緊係為左嬴
比個女主佢做啦屌

屌你老母死臭雞
收聲啦

理性討論
唔好針對我

小天使

如果你有睇外傳，就知道早乙女係夢子既老婆

外傳都冇夢子

百合大法好

講錯，正傳

花手毬都好正

外傳條百合線唔錯

同意

未撚睇

有d驚,正傳係夢子入學之後
但係完全唔睇花手毬

咁巴打快睇啦
等緊cirus

Yes 應該係last boss 比早乙女收左皮

動畫第一集最後睇到嘔血

好個方面諗應該轉左校
不過想推翻學生會班人應該全部收皮

人類總是要互相傷害
我兩個都要
要建立自己個後宮

夢子會拎你碌鳩出去同人對賭

今次就唔撐你了

我大愛夢子

乜套野有賭局架咩?

痴線婆啊